升學問題 請各位巴打幫幫手

咁我就上年Dse畢業 英文拎左U所以讀唔到HD 咁我就報左毅進黎讀 諗住可以令番英文合格再上番HD。咁問題就黎啦 今日vtc出左結果話我未被取錄 如果我想讀ive 咁我可以點做呢？

我都知我讀書廢 但都希望各位巴打幫幫手 比下意見

推

報FD

毅進唔係用中文讀咩?

7月去報啲dse 10分都收既科

ive唔收已經柒 仲要vtc都唔收

點先可以喺認真考英文嘅情況下都u到

係用中文讀

我用vtc報ive

每個人都有自己嘅短處架啦 英文係我短處咪拎U

短極都有個譜掛 U喎大佬

但係如果要讀自己唔鍾意嘅科 遲早都係退學

睇英文都還可以 但因為詞彙少 寫同講都有問題

讀fd啦 又係i大 u英文都收 不過要額外再上多啲英文堂

依家讀完毅進 英文應該會上番2

唔好賴啦 短處喎笑死人咩
問心個句 你讀左咁多年英文啦都
你唔係fail咁簡單 係u呀 差到比唔到分你先u呀

事實就係你根本就冇讀過書

你毅進畢業 人地ive 只係當你有dse 10分
如果你真係想讀高過10分既科 有2種方法 讀一年FD 或者7月統一收生個時 求人收你

有巴打話毅進係用中文讀喎 對你英文應該冇咩幫助 其次HD係用英文讀 如果你係FD用1年習慣英文讀書考試 到時會輕鬆好多

唔該哂巴打 成個post最有幫助嘅回覆

Sor 睇唔到樓主係上年Dse 以為今年.

樓主再係咁態度 比你上到hd 都grad 唔到

Support u